入黎講吓唔鐘意ex啲咩

數臭前度 正式啟動！

唔中意佢唔中意我
一齊5，6年一句淡咗就收我皮

聽者傷心

叫我俾錢佢媾女飲酒

話好攰唔出街 但轉頭自己落街買野

高過我

我係比人飛個位

我又要食你軟飯

唔俾人訓晏教弱智

個個都係咁迫人中出

餐餐食高級餐廳 又港女臭格

唔會再貼仔

背住我同人瞓
少少好感就自動送上門

that's life

脾氣臭過堆填區

出街同落街差好遠喎

咁都睇到

咁又一齊

比人飛咁點

岩岩一齊點會發脾氣
一齊得耐就現晒形

起碼識半年以上先睇到人真面目
係咪太早一齊

巴打你睇得透 真係未了解就一齊咗
以後唔會了

比人飛代表EX 冇缺點？

貪新忘舊

咩都計到盡⋯

曖昧過一陣 但冷卻左之後先一齊 所以拍拖過程中幾乎完全冇feel 冇話有咩唔鍾意嘅不過 都冇鍾意過囉 諗返就係有啲可惜

sp

例如？

冇屌過

例如佢買譚仔外賣俾我探班，問我拎返一半外賣錢

裙腳仔 暴力 冇批判思考 冇腦！

迫人陪佢做佢中意做嘅嘢 但又唔陪翻我

口話慳D洗儲錢
食飯就間間平民都唔LIKE,要食貴野

呢度好多人陪你

下 拍咗幾耐

唔鍾意佢話我值得更好，明明我只係想要佢一個

me

自卑但又要扮自信

太快射

情緒勒索、自殺行為

唔肯一齊射
次次都要佢射完先到我射

唔畀帶套做

自私

冇 好鍾意

佢有左
我想生
佢唔想
話未玩夠
仲要我陪佢落

笑我啲外表上既野
我話左我會唔開心，當我講笑
踢一踢郁一郁，叫都唔做

幾好笑

朋友都唔會咁做啦

唔中意佢個人勁負面

係就係痛啲，但時間耐咗，習慣咗諗通咗就會無事
利伸: 都係5年多啲，唔覺唔覺已經過咗大半年

媽媽

恐怖情人

唔鍾意佢唔再鍾意我

係 除非一齊食譚仔 AA好合理
但佢係事無大小都會即刻問我夾返錢

搞到我之後同男仔出街
佢地請我我都會個心好怕
會諗佢地暗中係咪都會計住付出咗幾多
所以交友app約食飯嘅話
一般都唔會揀「食飯」/ 任何要人俾錢嘅活動
避免尷尬

不過朋友話
咁樣都造就咗我變成另一種計較
就係計較人地對我嘅付出

分咗手

成撚日遲到 疑心重乜都懷疑我一餐 我都揸埋車去接你啦 你都可以懷疑我仲要次次都遲大到
乜都理所當然咁乜都要男朋友与錢 屌你老母死港女

打殘體

成撚日遲到 疑心重乜都懷疑我一餐 我都揸埋車去接你啦 你都可以懷疑我仲要次次都遲大到
乜都理所當然咁乜都要男朋友比錢 屌你老母死港女

Typo sor9ly

同我出街唔使帶銀包都算
Diu9佢連八達通都唔撚帶

利申 ： 果陣大家都仲讀緊書

郁啲就黑面

梗係啦

唔係處

每次出街都遲到
又唔會諗去邊
次次都係我諗

笑我外表 成日話我 仲要加多句唔話你話邊個？
約左我 然後早一個鐘通知我要同朋友去玩 佢覺得唔係放我飛機

唔鐘意佢令我人生冇咗佢

兩三個月已經出曬嚟